牛市之大dodo短線睇好！

大dodo話股joy前信徒會三次不認佢
姐係短線睇好啦
咁後市會
A: 直落
B: 橫行

師兄你點睇?

股市的秘密和權柄都在面神手上，我全然臣服，阿門

但羅馬兵話三個銅幣都比多佢

無爆升揀?

大dodo睇好
所以好難升架啦

明白
即係未到easter
個市仲有炒

好難講 唔可以試探熊

我大dodo 終於造福淡淡

牛兄有冇預言詩 伊幾日啲 put 有少少徬徨

大dodo又中

直上三萬五千

熊得